今日呢d，最多叫遊蕩

咪撚又講咩暴動
你話爛左幾塊玻璃，整花左幅牆
至多眾籌賠返